覺唔覺波鞋展好撚柒

成班炒鞋狗去打飛機
Aj都話見有啲睇頭既
一大堆Ub yeezy果啲真係好撚柒
歡迎你地入黎話我係毒撚

毒撚

Easy Boot真係好柒

毒撚 係我係我

V2真係好撚樣衰好撚柒
成堆公廁鞋開個濕鳩展打飛機

好潮啊

型晒

似一田大減價

收皮啦 你條毒撚著咩都柒就笑鳩d鞋撚

係囉係囉 出到黎睇下邊個柒啲
利申180

真心真係好撚柒 仲柒過電腦節
其實啲公廁鞋都算啦
要打j咪係番自己間水貨鋪到自high咪算
開個柒頭展出黎把撚

身高等於樣貌

打男神樣你又唔撚信 唔通叫我打正常啊 咁呀？

建議貼幅相出嚟澄清下

算啦 我係柒頭黎架 柒過阿輝